感覺有守護神

總覺得身邊有守護神
我既守護神同蟲有關
我係個asso仔 有次我要面試升u
但我係個成日唔知醒既人
果日朝早無啦啦有隻蜜蜂停咗係我塊臉到
我拍死咗佢再訓
之後又有隻烏蠅停咗係我塊臉到
搞到我醒為止
我住21樓平時屋企根本唔會有蟲
仲有好多次係特別關頭會有蟲幫我
大家有冇相似經歷？

推

幾有趣，講多d

又有一次細個貪玩（10歲到）
工人姐姐又生得靚
咁我就匿埋係佢張被到
諗住親佢訓咗摟住佢訓
點知佢準備入房時
突然有隻蟑螂爬咗上我塊臉到
吓到我即刻走咗
如果唔係可能真係唔知後果會點

又有一次
小學3年班去緊搭校車返學
點知經過一個樹底
有條毛毛蟲跌咗落我膝頭哥
之後食咗我大約小學生拳頭大細倒既皮
我先發現
果次阻止咗咩事我真係唔知
但總覺得阻止咗d野

分享下都比人負評
全部真人真事

小學時又試過一次
有個同學用橡筋對住我隻眼話要射我
我又唔識死 話夠膽你就射
之後有隻蜜蜂飛過黎圍住我飛
吓走咗個同學

10歲就想食個工人姐姐

我認細細個就好鹹濕

好on9

連登太少我依啲on9
笑下啦香港人

又有一次
我同女朋友拍拖五年因為錢銀野哎交
第二日佢竟然走去做ptgf
仲要上正我啊媽做野間賓館
比我睇清佢咩人

總覺得人生好多野整定同有神幫緊自己

0分

其實我就係你個守護神 我叫大自然守護牙簽仔神 因為見你係牙簽仔我先守護你 唔好同人講

信不信由你啦
我都只係分享下

咁你又講出黎

推下先

雞蟲守護左你？

條蟲呢咁？

我30樓都有蜜峰有烏蠅喎
可能你個日塊面有d唔知乜先野到d野都未定

細細個個陣
逢屋企人同啲街外人起爭執個陣
都會有個唔識嘅婆婆出現係到安慰我 護住我
但係佢絕對唔係我啲親人個啲 係完全唔識
淨係有危險同好驚個陣先會出玩現係身邊
大個諗返有啲心寒但係又好窩心

出現過好多次？